擺低呢世人最鍾意嘅10套戲

Whiplash
Pulp Fiction
上流寄生族
朱古力掌門人
魔戒
Godfather
千與千尋
Joker
The Grand Budapest Hotel
Annihilation

The Pianist
A Clockwork Orange
The Shining
Pulp Friction
槍火
黑社會
重慶森林
春光乍洩
霸王別姬
七武士

Harry Potter 1
Harry Potter 2
Harry Potter 3
Harry Potter 4
Harry Potter 5
Harry Potter 6
Harry Potter 7
Harry Potter 8
三五成群
XVSR-580

1 英雄本色
2 英雄本色2
3 英雄本色3夕陽之歌
4 破壞之王
5 喋血街頭
6 殭屍先生
7 舒特拉的名單
8 有你終身美麗
9 國產零零漆
10 黃飛鴻2男兒當自強

1. 西遊記之月光寶盒
2. 西遊記之仙履奇緣
3. 孤星淚
4. pitch perfect 1
5. pitch perfect 2
6. catch me if you can
7. Avengers 4
8. X-men
9. 慟哭的女教師
10. 極上泡姬物語

世界十大禁片

Prestige
fight club
Interstellar
比悲傷更悲傷的故事
iron man 1
嚦咕嚦咕新年財
The Butterfly Effect
逆時空狙擊
Birdman
batman123

Trainspotting
Fight Club
Shawshank Redemption
Coach Carter
Pulp Fiction
Full Metal Jacket
Good Will Hunting
About Time
Mr. Nobody
La La Land
口味深受舊登影響

The green mile
Titanic
Fight club
The Shawshank Redemption
Life is beautiful
Inside out
千與千尋
Carol
Harry Potter 1
十年

第四套
紙漿摩擦？

Iron Man
The Incredible Hulk
Iron Man 2
Thor
Captain America: The First Avenger
Marvel's The Avengers
Iron Man 3
Thor: The Dark World
Captain America: The Winter Soldier
Guardians of the Galaxy
Avengers: Age of Ultron
Ant-Man
Captain America: Civil War
Doctor Strange
Guardians of the Galaxy Vol. 2
Spider-Man: Homecoming
Thor: Ragnarok
Black Panther
Avengers: Infinity War
Ant-Man and the Wasp
Captain Marvel
Avengers: Endgame
Spider-Man: Far From Home

東邪西毒
新龍門客棧
青蛇
金雞
愛情萬歲
藍白紅之藍
失蹤罪
下女誘罪
親切的金子
迷失東京

Cinema Paradisco
Godfather 2
The lord of the Rings The Return of The King
Alien
生之慾
The silence of the lambs
Charade
Saving Private Ryan
千と千尋の神隠し
the lives of others

啟發類:
1.Soul
2.The Secret Life of Walter Mitty
3.Shawshank Redemption
4.The Truman Show
電影概思類:
5.Inception
愛情/親情類:
6.About Time
7.Eternal Sunshine of the Spotless Mind
8. Jojo Rabbit
香港/記錄片類:
9.十年
10.地厚天高

about time
The Shawshank Redemption
樹大招風
殺人者的記憶法
50次初吻
金權性內幕
移動迷宮1
The Amazing Spider Man 2
龍珠超 布羅利
The Conjuring 2

天空之城
異形1
異形2
天煞地球反擊戰
西遊記仙履奇緣
batman rise of knight
back to the future 1
avg 3
titanic
賭神1

發條橙
亂世兒女
臥虎藏龍
我的父親母親
旺角揸fit人
八月照相館
不赦島
華爾街狼人
凶心人
Perfetti sconosciuti

咩app黎

Manchester by the sea
The intouchable
10年
The green mile
All the bright places
Snow piercer
Unbroken
點5步
Les misérables
John Wick

1. 8 miles

2-4. Nolan 既蝙蝠俠三部曲

5. Good will hunting

6. When happiness come

7. 點五步

8.黑白道

9. 西遊記大結局之仙履奇緣

10. 夜宴

Letterboxd

Baby driver
Jojo rabbit
Blueberry night
Kill bill
Joker
Dark knight
槍火
再見瑩火蟲
歲月神偷
霸道別姬

原罪犯
Hot Fuzz
The social network
藍色恐懼
少林足球
黑社會
廣告牌殺人事件
迷幻列車
怪獸公司
消失的情人節

madmax
爽戲來講no.1
鐘意d 要諗既有inception
其實太多

Before Sunrise
Before Sunset
Before Midnight
2001: A Space Odyssey
Titanic
Interstellar
Schindler's List
Fitzcarraldo
Se7en
大逃殺

羅馬假期
亂世佳人
truman show
破壞之王
教父2
的士司機
the king of comedy
月黑高飛
反斗奇兵系列
史力加系列

重慶森林
阿飛正傳
熗火
clockwork orange
大話西遊
interstellar
toy story 系列
pulp fiction
kill bill
se7en

排名不分先後

Taxi driver
Apocalypse Now
Spider-Man 2 (Tobey)
Godfather
Godfather 2
Old boy
Pulp Fiction
No country for old men
Catch me if you can
The silence of the lambs

睇番其實咩類型都有

1. Forrest Gump
2. Interstellar
3. 天空之城
4. The Pursuit of Happiness
5. Black Hawk Down
6. Saving Private Ryan
7. 激戰
8. Somewhere in Time
9. AI
10. Matrix

威E
Interstellar
The Time Traveler's Wife
奇幻逆緣
About Time
Begin Again
銀翼殺手2049
斷背山
Matrix

第10套留白

目測
interstellar
教父
About Time
暫時好似大熱

等睇10部全部都係番號

我都想講

Into the wild
Schindler’s list
The pianist
活著
霸王別姬
The Wolf of Wall Street
Dunkirk
陽光普照
無間道
末代皇帝

玉蒲團之偷情寶鑑
玉蒲團之玉女心經
玉蒲團之官人我要
玉蒲團之淫行無道
玉蒲團之淫行天下
玉蒲團之雲雨山莊
3D肉蒲團之極樂寶鑑
金瓶梅
金瓶梅2：愛的奴隸
蜜桃成熟時

Leon
Star Wars
Lord of the rings
Back to the future
Lala land
Wall-e
Secret life of Walter Mitty
Big Fish
The Truman Show
About Time

未來戰士續集
異形續集
美國隊長2
復仇者聯盟3
復仇者聯盟4
The Martian
Dawn of The Planet of The Apes
Interstellar
午夜胸圍
無間道

霸王別姬
國產凌凌漆
逃學威龍1
逃學威龍2
九品芝麻官
槍火
鎗王之王
英雄本色1
英雄本色2
家有囍事1992

Back to the future
Matrix
Fight club
Batman
槍火
頭文字D
Chocolate factory
原罪犯
Cloud Altas
Inception

咁多負評

Watchmen
V for Vendetta
Batman Dark Knight
Interstellar
Mad Max Fury Road
魔法公主
天空之城
Three Idiots
The Godfather
Harry Potter 3

上流寄生族
green book
忘形水
淪落人
jojo rabbit
lady bird
黑暗對峙
波希米亞狂想曲
soul
inside out

Fight club
2046
不赦島
黑暗騎士
春光乍洩
達拉斯買家俱樂部
飛越瘋人院
幽靈公主
星戰前傳3

有冇大大無私奉獻

得一個人揀terminator 2 好睇到仆街

Inception
The Dark Knight
The Big Short
三套夠了

Ratatouille
Mission: Impossible-Fallout
Fast & Furious 7
Mr. & Mrs. Smith
Narnia I
Iron Man III
Pay it forward
16 wishes
Inception
Interstellar
The impossible

nnis-050

情書
Napola: Before the fall
The Piano
The Shawshank Redemption
2001: A Space Odyssey
幽靈公主
Titanic
春光乍洩
美國隊長2
魔戒2